［突發］少年四大名捕再現江湖！！！

馬明有啲老mk feel，但好似回春咁
林峰乾咗瘦咗
吳唱k依舊咁衝動固執
陳鍵鋒肥腫難分

老年

睇睇下陳鍵鋒成個白先勇咁款

老實講吳唱k都keep到
林瘋就殘左好多 可能太耐無見過佢

娛樂圈係咪特別童顏？

套劇真係好好睇

個江湖叫mk?

唱k其實係型，但衰在太固執衝動

依家嗰啲

陳鍵鋒咁嘅款都童顏？

奧運六子
好懷念

馬明完勝

馬壯

天～外有天～
用自己抵擋劍尖

陳鍵鋒真係超級童顏 40歲真係無人信

係咩
我反而覺得有啲阿伯feel,可能肥咗腫咗

點解佢地搵咁多錢唔配返副防反光眼鏡？

唱K最正

吳最殘 叫佢蒲少啲啦

為何尋覓總可感到 渺無尺度～
為何沉默只可得到 烈變風暴～

why no包書膠

屌拿星

入面係咪得林峰結左婚？

得返馬明仲長駐香港拍tvb
其他3個基本上已經北上發展

潮流

可能遮眼袋

肥左 但皮膚仲好似好好
不過張相唔夠清

無情 冷血 鐵手 追命

最終兵器

喂呢個唔係四大名捕喎

強劍（套嘢好悶）

唱K

覺得佢肥腫難分，仲有個假髪。

不過四人合體回憶返哂嚟。

相比下 而加tvb既男星冇得同呢一代比，仲要好多老過晒佢地。

大唐雙龍傳啊

大唐雙龍傳

大唐雙龍傳呀

卓羲bb

乜唱k真人都咁衝動？

臨瘋爛口 開口埋口屌人老母
唱K仆街到趕個替身落車 因為人地替完成身汗臭

勁好笑

以前返學戴眼鏡，鏡框大但反哂光，我塊面又細，啲同學離遠睇我剩係睇到一pat反光野

咁衰格

May dun cry

好鍾意佢地幾個

原來林峰係最後生個個

仲記得個把神兵利器可以成個ufo咁飛去人個頭到爆炸

鐵手 冷血 無情 追命

絕世神兵

反而覺得唱k先殘得最多喎
佢以前靚仔啲

神兵

師傅林嘉華最正

老人四大名捕

青雞面

青雞面都正？

如果計六個，bosco 好似keep 得最好

吉好青澀

個唇紫哂

Bosco本身都最後生啦
同埋其實佢都比以前殘咗好多

唔認得陳鍵鋒 以為張松枝嚟

好多紋
同埋d煙屎牙

吉妹有留意開白先勇 好有文學氣質啊吉妹

烈變風暴 再度

十年終於re u

才相信 為何尋覓總可感到 渺無尺度
為何沉默只可得到 烈變風暴

咁撚西

讀書嗰陣有去睇佢個talk

我同吉妹應該同一間學校

係有幾分似，hehe都係呢種樣

我唔是mcs架

白面紅唇

無情企得返起身了

想睇佢地一齊拍劇

雪姨譚小環

凌落石

馬壯keep得好啲喎

DG妹

黎緊飛虎有Bosco，唱K同馬明
算係滿足你一半願望

大聯盟盟主

演鐵遊冬果條女都OK吖

呢套野細個隔一兩年就番睇次

兄弟，今日一戰，大不了來生再見!

bosco前排睇佢個嘴中左毒咁
紫色既

Bosco個樣： 屌點解我要做埋啲咁嘅嘢

我屌
馬明真係好娘 個插袋pose

this on9仔

中年四大名捕

徐子珊勁正

呢套嘢我最有印象嗰部機器，有個十字飛出來界斷人個頭，跟住萬箭齊發

一支針搞掂

四大名捕邊個最好打

新四大天王！

林峯個頭咩事

前排喺尖東撞過馬壯
真人皮膚好差好殘 皺紋都幾明顯
嗰次我仲特登走去google佢幾歲 先38
我嗰日又咁啱同個朋友一齊 佢39歲都冇馬壯咁殘

馬壯不嬲都係爛面

晚年四大名捕

係我偶像

btw原來phil巴都喺度

之前晏晝12點tvb好似重播左少年四大名捕 ，但可惜冇時間睇

回憶呀

四大牙叔

想像唔到佢屌人老母個樣

佢最冷靜就係少年四大名捕

大床雙狼傳

仲要最後林峯飛枝針入去個神兵就失效咗

五子
五個都無當佢同 level

想睇番佢地衝上雲霄S4果4個

呢啲先叫童顏

個弱點係中間個loan,插野入去就會失效

原來佢地都唔經唔覺變左經典

唱k最型

當年啲武俠片真係好睇

好睇過依家

就算膠都好睇

個陣勁唔慣唱k做個勁cool既角色
結局篇個個武器以前覺得好犀利可以好似UFO咁周圍飛, 仲要曉噴火
而家諗翻都覺得好on9

童年回憶

登登登 來引弓

黃冠中 來引弓

吳卓羲好正啊屌

諸葛正我林嘉華呢

明明就係中小學果把吊扇

*課室

見到吳卓䂀同陳鍵鋒就諗起pc66341同pc66336

Jed

阝東 金建 金夆

馬明 唱k

羅貫鋒 來引弓

已經變左中年四大名捕

得衝動佬
越來越型

大唐雙龍好睇到....

林峰終於行得返

果陣未整容既楊怡正到

楊怡最正個期係yummy yummy，套野都好睇，同新加坡合拍，但搵極都搵唔返

仲有樂瞳

天子尋龍靚到我呆咗

人地戴眼鏡就係因為想遮下對眼

如若你走到盡頭

果套野好膠喎
不過呢套阿蛇都好正

大埔四名少年

搞到我想睇番

勁掛住佢地四個一齊

個ending好撚熱血 以一敵百

成日話陳鍵鋒起強國好撚紅，又做男主角乜乜乜
咁嘅款都有市場？大陸人真係食開屎

帶乜野平光鏡 反哂光咁

4子到底有無4p過呢

陳鍵鋒肥咗好多
不過都仲係靚仔嘅

成風一野擋 成風一野閃

好睇呀yummy yummy
阿蛇同楊怡正到，仲有楊怡唱嘅女版三角兩面
前排喺mytvsuper 睇返

竟然有？ 搵左超耐都無，多謝你話我知呀吉野妹

入黎就係為左睇呢張

宋禮勤同無言好正

記得仲有架mario車

陳生大隻左好多

你係咪有病

90後 入黎簽到

D回憶返返哂黎 呢個組合 又大唐 又學警 又4大名捕 又律政新人王 又談情就案 全部都好好睇

差this on9 jai就衝上雲霄

林峯黎緊有兩套電影 神探大戰拍劉青雲 尋秦記拍古天樂
吳卓羲有套再見女人街拍劉心悠
陳鍵鋒好似黎緊火速救兵有佢

中毒嘴

德哥就爽喇

當年點解會搵衝動撚做冷血
吳卓羲做冷血係唔係佢係演藝界唯一突破演出

Agger 好有印象
記得有一幕徐子珊扮同林峯Kiss跟住吐針落佢到！！！！ 有冇人記得

全盛計林峯靚仔過唱k少少，但大家一老比一比唱k只要唔好似之前咁太肥真係贏哂…

大唐雙龍傳都已經係冷靜

我都想俾阿峯咀

前幾日係油麻地見到吳唱K拍野 都幾撚型

4個入面
馬明 個look 最後生
吳唱k 最型
林峰 係瘦得制搞到個樣老左
陳鍵鋒就真係變到阿叔咁

幾時會上

吳唱k 做大佬啦 最型算

佢有無做過角色係唔衝動

鐘立文，韋柏翹

屌你笑死

陳鍵鋒好似係同bosco不和

唱k

果陣仲係後生仔擔正做主角既年代
而家就係煎pang,狄龍仔,蕭正楠,鄭俊泓呢堆當年唔紅既人，到左今日先嚟做主角，搞到冇青春劇可以睇

以為係大埔四大少年

遮住眼袋眼圈等問題

早排睇佢啲採訪
感覺佢言談有啲似「大眾哥哥－馬浚偉」feel

首主題曲好撚熱血

感覺馬明有浸體臭面油味。。。。

呢個Look好正 好居家

都4章